柴灣邊到配月con扺啲

有冇柴友知道？

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

十幾年前會去新翠間眼鏡舖仔
依家唔知執咗未
去維基配啦 又平又方便

借個po宣傳下
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始